Enrique Heredia Aguado
Nº matrícula: 50688

Juego del tenis:

-Controles:
	Raqueta1: con W para subir y S para bajar.
	Raqueta2: con O para subir y L para bajar.

-Funcionalidades:
	-La pelota se reduce conforme pasa el tiempo.

-Bot: la raqueta 1 es manejada por el bot.

